召喚所有龍舟JJ ！

今年大專睇好邊隊？

利申 已grad 希望師弟們可以加油

留名睇hku又稱霸

留名

咪又喺港中科 洗撚睇咩？ 等私家龍開鑼

中大啦梗係

G持

要啦

中大for sure

cu

中大啲仔好型😍

利申想識

誰是利申

利申是新人

中大後勁好勁
成咗幾年就 keep 住上第二

不過聽講好多老鬼走咗
留名待觀察

UST個個都消防員身型 又會鏟頭 真係見到都熱血

支持含大

支持含大第五 扒多兩年應有機會同我地中大扒

第4係邊隊？

支持港大稱皇稱霸
留名中大又做鼠竊狗偷之事

ive

btw 中大今年海虎爬法 睇下砌唔砌低19港大

我城反檯咁到 唔知會唔會反船？

真 有人唔做做狗
不過其他u都完全唔入流
目測冇一隊威脅到hku五連勝

去左sea tiger學？

揾海虎人教

港大有咩咁19呢？

如果ust有扒法都可以一戰 可惜沒如果

正選海虎教？

呢層唔講得

肯過隔離揾白沙灣洪金寶教可能已經稱霸幾年

米25la

呢個真 個個有身型

hku ust之爭 不過city都好似上緊 唔知有冇機

年年都咁講 不過最後咪又係hku>cu>ust
Hku點都第一

願聞其詳

今年city好似勁過cu wor

嚟緊應該長洲先

港大第一無懸念啦

某年idbr 大專

ou 今年點解冇參賽

係喎 唔講都唔發覺

參賽咪又係陪我地跑

聽講佢地密謀緊下年

再留名
推

大專無野好睇喇
hku屈晒機

希望今年有隊可以衝擊下啦 邊隊都好

就依家啲CU仔真係串過馬撚

屌覆錯自膠

科大龍

2～0～6～4～3！0～3～432～4！！！！
24！24！243024！73483434203024！

你仲有keep住睇？兩年前已經估到賽果 無再去睇

今年唔計混合 科大女龍咁勁 隨時overall 第一唔奇

唔會啦 個form一日唔改 一日都上唔到位

推

期待長洲私家龍唔知今年有無大力仔落黎

咁多新龍實有

今日十點就大專賽啦，各位加油

含大d女好正

教大都唔差

想知結果？

咪又係輸

慘

係呀hku 今年慘，輸女子輸埋oc

聽講hku女子起步kick到繩
扒少隔離一槳
如果唔係冇可能輪

輸

賴地硬

中大收左你地皮喇

比賽就係咁
一陣其他u又話自己食流所以輸咁不如重賽到你贏好無？
丟頭繩丟咪再練到好為止囉，講到好似完完全全係個天整到你卡繩咁

上面講到海虎人教 我以為男子食硬Kong U
Finally 男子又係港大贏

改撚左賽制啦一早
Are you ready 已經可以掉繩 鬆尾
咁撚多時間比你整走條繩 賴乜春姐hong u 仔

唔知邊度收到風咁搞笑

詳情請睇#29 音道留言

如果你係真中大仔 可澄清

#25 打錯

輸左就係輸左 唔理你係咪海虎

啱 所以Kong U女龍都係輸咗 唔理你係咪Kick繩

一早話左中大

我想問ive都叫大專？
仲有件衫柒到飛天

恭喜晒中大

唔係輸就贏架啦

喂 人地真中大仔話你鳩吹喎 唔回應下？？

算啦 輸左就係輸左啦 理得佢地有冇跟人扒

我夠話中大仔鳩吹 唔回應下？

city 上年班仔 好有心撐

我睇好佢地

cu 不了

中大好波
勁嗰批老鬼 Grad 咗反而有驚喜
畀心機呀

lm

啱 快啲對質

聽日100米有無睇頭？

我知道最少3隊職業

南Y1隻屯門2隻
青衣果面有2隊1半半

hku男子呢幾年都lead住其他u
btw 中大OC

中大真係麻撚煩

往死裡打

中大今日開大片 群抽

講多啲啦

口多多 無西用

你就無西用 你亞公角啲人？

大學生打架生事仲串柒柒
CU又贏

On9 啦有片睇到亞公角衝撚埋黎踢人
打乜撚野架 無還過手

Ching咁講得 冇理由係9吹掛
想知detail
Lm

lm
有冇片睇？

Agger
上面幾位師兄如果真係知咩事
可唔可以講下
唔好齋吹

Ching好人好姐做咩會比人打先

班大學生牙痕先撩者賤你又唔講

你都on9 坐哂入人地booth睇比賽
好言請走你 怕瓜田李下偷野 又要話人撩你
得喇 打人最岩
打人就要大事宣傳
Blame the victim

lm等ching講來龍去脈

中大夠撚膽還手咩 人地又陀地 仲要衰自己口賤

:我「中」字頭嘅
:我中你老母閪啊屌 👊🏼

等睇中大校方點回應

Agger
不過就咁睇 都係郁手先嗰邊唔啱啦

#103 就係嗰隊打人嘅原因

睇完片，中大仔有打人咩？
比亞公角單方面屌打就有
亞公角打得好

中大贏左場比賽，輸左場交，輸埋個名

無還過手定還唔到手

ching中大有贏咩？

中大仔撩完人唔敢認？

如果咁樣就比人打都幾慘
幾個學生點夠班漁佬打

唔似咁簡單

發生喺你身上 睇下你係咪咁講

最重點係咁樣之後，有個呀伯無啦啦喺中大個 Booth 反起咗中大張枱，張枱上面擺晒大專同體育節啲盃同牌。

但個呀伯竟然話：唉呀唔小心

之後啲盃同牌跌晒落地 仲有另外一個紅衫呀伯起哄

On9本來都唔會打 係中大仔又去撩人先打 衰on9又唔認

好言請人走會被人打？ ching呢個理由會唔會牽強少少

咁惡

有冇必要還手先

中大仔撩人你又唔講既？先撩者賤冇聽過？

依
句好笑喎

有無相呀ching

中大平時串串貢 今次串親圍村佬

就咁睇似係班中大仔比人撩先喎

搞臭中大個名先叫大獲

亞公角不嬲出名好惡 中大仔都夠膽死同佢鬥嘴

打贏打輸都整臭學校名啦 冇腦既
更何況完全唔夠打

cu唔係贏咗大專總冠軍？有錯講指正

私家龍無人講？
私家龍都開季了

事實係點 無人知啦 各有各講
幾百人在場 10幾條片 係睇有冇人肯放

搞咁大件事嚇死潘伯伯

亞公角本來收火走 不過中大仔好似又舉中指撩鳩人喎

收到風
人地觀眾老人家借兩張椅坐下
跟手話偷野 完左事中大男子隊返來唔份氣
向住人地比賽果班舉雙中指

屈人想偷野俾人打緊局啦

大學生話驚人偷野 叫人走

琴日
今日無

嗰陣咁多人拍片放條片出嚟睇下咪知發生咩事囉不過睇下有冇ching敢放啫 話哂亞公角班友

想放但唔知點放

Cu 唔知會唔會敗走城門河去其他地方操呢
話曬亞公角都係城門河附近

聽到亞公角d人大嗌 俾人屈偷嘢
之後本身就嚟散場
唔知點解cu班人又撩起個火頭
抵俾人打啦

之後亞公角就成班人喺對面衝咗落嚟起事

今日大專組第三
不過u23入唔到決賽

係呀 今日群揪真係好驚喜

混合同女子呢？

大專男子贏左，贏第三都係贏

即系好言請人走因為驚人偷野 但因為咁比人打？ 呢個理由都好牽強喎 中間有冇發生咩事？

中大仔唔服氣 上黎連登爆兩句粗以為已經贏咗

廢老想屌人唔需要原因

客觀咁講 cu又真係無錯
如果班丫伯坐人地既財物地方附近有問聲
Cu仔應該唔會話人地

不過點都好啦
班後生都係想開開心心扒下龍
佢地點會敢代表住cu比賽同人打架
所以今日一定輸勢架啦

呢到應該好多大學生我係社會大學代表

澄清事實等於唔服氣

叻仔

: 你個名

輸冇腦

依家啲漁民真係惡撚哂打完人可以聲大夾惡屌返人轉頭

局外人睇
如果事實係咁都要比人話冇腦
真係blame the victim

人地惡都唔係見人就打 中大d聲氣講到人偷l左佢地野咁

你聽到？ 話我聽咩語氣

自己無啦啦大叫比人屈偷野 講到真係有屈過咁
好人好者坐人地booth ?

呢句真
兩個村長黎到都拉唔住班老操

好恐怖

語氣差就要俾人打咁以後唔駛同人講野啦
Btw有冇當事人出嚟講下booth入面發生咗咩事想知聲氣有幾差

上面講咗

呢度

咁多條友幾百歲人同啲細路一般見識

語氣差就要俾人打緊系唔得啦 但上面有幾位ching講到中大又舉中指又撩皮喎 好亂啊喂

呢個我知
其實舉中指條友係第二隊行過 因為亞公角個紅衫肥佬發左癲 係人都屌 明明唔係黃衫 佢都話：望咩呀望

之後路過戈條友舉中指

仲有朋友其他龍舟隊都比條肥佬亂屌河馬

屌你老母 亞公角
打完人又唔敢認
以為自己好惡？
on99

咁中大都幾無辜無端端俾人sup咗幾野

你班垃圾中大狗俾人打死都係抵死

仲唔係你呢d人郁少少就亂咁鬧 周圍辣著人火頭 係咁唔好彩搞到隊惡既

呢班中大垃圾俾人打死左未

個紅衫肥佬一開波兇神惡煞，搞完事就舉住中指屌住走

晒氣啦，啲人咪又只係會堅持自己覺得係嘅野，佢理9得你個事實係咩咩

打柒你班中大狗洗乜原因
全沙田都想郁尻你班撚屌好耐

lm原因係咩

海虎係香港仔喎
中大係沙田 點教？

世界上沒有無緣無故的愛，也沒有無緣無故的恨。

呀公狗發現

中大狗起邊呀,出黎啦
係咪想再俾人執多劑呀

Ching講完等於冇講過想知多啲

做乜呀?
條氣唔撚順呀?

老粗都識上連登

中大唔係阿潘教咩？定係三隊大學隊都要搵南區漁民隊教

有亞公狗班細教嘛

鳩up姐我估 海虎班阿叔會咁得閒過海教中大？
教都教班醒少少架啦

咁啫係咩恨呀

中大要堅持！

岩呀,繼續舉人中指
下次直程俾人打死仲好
利申:熱愛和平

憎呀潘就聽過
憎中大呢個講法係點黎？

有人舉？
師兄可唔可以講多啲
咩時候舉㗎？

上面講左啦 班老粗唔黎三七廿一亂屌路人 係個路人舉中指

嗱 理性講句 如果中大仔舉中指的話 中大仔全部都瞓哂醫院啦 以連登仔所講中大咁垃圾同亞公角咁撚勁

仲係一條片都未有

Facebook幾條喇喎

睇黎你唔係龍舟人
全部page都瘋傳緊

其實人地真係留曬力
如果人地出十成力黎打你班仆街
我驚唔係入醫院咁簡單

中大係垃圾
講完
下次玩串咀都睇下對手先啦小朋友友

I大

你班on9起沙田蝦下小學生都仲得既
聊大人打交?
完全未夠班,抵俾人打到7個一皮
你班撚屌俾呀叔打,隔離港大圍起度笑炸
反醒下啦on9仔

師兄提供下串咀詳情？
聽返黎係亞公角啲坐中大啲櫈
跟住後尾有個中大仔想請佢地讓返開啲櫈
但語氣表達唔好比亞公角誤會中大屈佢地偷野
你話中大串咀係咪呢part?

據我所知呢part之後中大都係被狙擊捱打

CU必勝

無打交就無花生食，不過我支持和諧

不如講下邊隊有靚女，聽講科大女女好似都正，仲好扒得

屌你老母

上面有講話舉中指但又話系其他隊舉

本身嘈完一輪大家都收火，之後有個四眼哥仔撩亞公角班人落去就開始打交

師兄做咩咁撚憎cu
係咪有咩牙齒印

冷靜啦巴打 另一邊都收咗聲 無謂再屌落去

垃圾中大條氣唔順咪出黎囉

記者朋友，我係秘書長
記住寫清楚係中大班廢柴聊人隻秋
俾人打到仆街

這個？

其實今日好精彩 雙方都打得落力 完

聽聞係報警都好似係佢

btw今日最後場決賽都幾精彩

亞公角勁撚到 打完交仲爬得咁快

可能激撚起左團火

輸比班細路就有啲唔抵啦

有冇link??

咪又係輸勁條撚咩

不過呢條友個樣唔舉中指都應該比人打

柒頭

要去汁汁個樣

中大邊有料入金盃 銀都好似無啦

比人打完士氣大跌

係乜柒都冇呀

中大龍又贏一仗

隊名加多兩隻字叫中大迷你龍算啦

師兄 小心比人起一起底就知你係港大

有架，銀盃有贏過冠軍㗎，唔知邊年佢地正日去香腸仔扒混合，佢地唔知係咪扒多一對男仔定扒多兩個人，咪贏左銀盃冠軍囉，我曾經係面書睇到過㗎，不過搵唔番個post喇

成班港大企起後面笑尻個中大弱智仔俾人打
btw,good job

Royal X

我聽返黎版本有少少唔同喎。
有個著中大黃色背心既叔叔講，啲膠櫈係佢話俾啲街坊坐嫁喎！轉個頭行開左，啲中大仔就唔俾人坐仲屈人偷野，先激起亞公角咋喎，本身收哂火，之後有中大仔衰多口先，撩到人地衝落黎咋喎。
不過留意返。係打架，唔係俾人打！
仲有，人地亞公角咁多年，就算出名惡，都唔會無啦啦打架，中大仔有無問題自己知啦。
Btw...聽聞中大仔今年真係串過馬撚，可能同教導有關。
又唔見人地大學龍舟隊會俾人話串？
撩人打架都要夠打先好，幾廿人係度都唔夠人地打，仲入埋廠，報警實係你岩嫁咩？

提外話：呀潘尻屎就係人都知！

利申：唔係大學生，無扒過大專隊，只係扒過幾年龍舟既小人物

大專隊隊都幾nice 係唯獨cu特別串 可能跟得阿潘多
btw 今年大專男子都幾意外 教大第3 科大第5

我細細個就聽過，先撩者賤打死無怨
有乜嘢唔岩嘅落船鬥番轉囉

唔知兩邊會唔會比龍總禁賽呢

聽在場其他隊d叔父講，雖然亞公角理虧動手先，但係CU班細路係唔抵幫，行出黎形象串過馬撚。
所以今次打交其他隊d叔父都冇第一時間出手勸交 ,俾d教訓CU班細路

啲膠枱櫈係中大自備
果陣佢地有唔少人出咗去爬比賽同幫手
所以都比啲街坊坐
之後啲中大人返齊黎想休息坐下抖下就想叫班人可唔可以比返黎坐
有個新仔叫既時候類似講咗句話：驚比人偷野
然後班亞公角聽完就辣慶咗以為比人屈偷野

先唔講究竟坐人張櫈啱唔啱
亞公角成班都幾十歲人
覺得個後生仔講野唔啱咁屌幾句咪算囉
咁樣郁手打班大學生，仲要打埋女人
係咪咁先叫老前輩風範？

如果亞公角班人覺得自己啱
咁咪留係到協助警方調查
事後走哂唔見哂又算點

其實某程度上 唔關龍總事
人地搞比賽，又唔係會入面打，又唔係比賽時打
係條街打架，公眾地方黎，擺帳篷既位置應該同龍總無關😅

這位師兄10分對

聽到有幾隊話中大都有人撻朵 但係撻完就比人打到仆街 真定假？ 真就真係抵比人打

完全正確

借得俾人坐，就唔洗討論有無岩同錯啦
驚俾人偷野？咁講姐係當人係賊啦，有分別咩？
如果佢唔係咁既意思，講果個一定無用腦啦！
俾人打？有無還手先？有還手就叫打架啦喎！
如果真係淨係俾人打，唔會咁多人都覺得中大有問題啦！
事出必有因！我就唔信中大仔講到自己咁善良，受害者咁款啦！
不如叫中大教練出黎回應下成件事，同龍舟界交待下囉

咁樣都叫以為聽落句野似有骨喎照咁樣講
櫈又係中大肯借比人坐但又彈句咁既野 你話唔係咁方便有財物係度咁會好好多

其實人地打死你班中大仔都冇問題

聽聽下又覺得根本中大仔係好有問題

同埋女人就唔打得?
咩道理?
你班中大撚樣唔撚死已經要還神啦
睇到你地俾人打到一仆一碌
真係成班街坊拍曬手掌

呢班人有d都有底
冇撚啦啦響朵
咁咪dup尻你囉

唔撚告多你班垃圾大學生多條
自稱三合會成員
真係警察太好人

中大班學生哥扒開船仔未出過公海

唔差在講埋啦
呢幾條傻西今日撻朵話係邊個邊個d馬
人地真係識你老鼠咩
下次跟個猛d既大佬先學人撻朵啦傻尻

中大龍舟都係一班傻尻
不服來辯

你講到中大班撚樣係良好市民協助調查咁
實際就係傷撚到走唔到先留低炸
懞撚

垃圾poly狗 對人唔對事 CU啲櫈擺曬自己手機銀包，全部人去曬比賽，有人無啦啦行過來都會擔心啦

我日日幫你班撚樣推post
推到全香港都知你班仆街仔幾撚抵死
我份人就最熱愛和平
不過咁都冇人死就真係冇天理
早d死啦中大狗

咁鐘意響朵,起度響囉
我未撚驚過呀中大智障狗

師兄你啲logic真係世界級
比人打留低錄口供都比你笑
我開始有啲懷疑你係扮幫亞公角
用一大堆搞笑logic黎屌人，引人黎插亞公角
高招

明確！

是但啦兩邊都唔好得去邊

有年中大扒香港仔混合扒多對男子 自從個次不嬲無乜好感

真心想知佢地扒法有咩問題

抵你班中大弱智雞俾人打到仆街

中大智障狗,你講到俾人打
咁一開始就咪撚響朵咪撚聊人打交啦
又要聊人打,點知又唔撚夠打
幾拳就打撚到仆曬街跪地求饒
你班死傻西想起班女面前威姐
含撚啦,抵死呀

四眼烏龜中大狗死番入你老母個臭閪先再學人響朵啦

執番條命算好彩啦
撚樣

岩啦,班傻仔想起班mk妹面前威姐
抵俾人打到縮番入老母個閪度

真
話自己係邊度個喎
識你老母呀

打女人？中大女隊員？
我睇片都好似聽到有女尖叫

中大贏冠軍都無咁多人討論，依家打交就成功出哂名，成功出咗名喇

報紙都賣埋,你地今次中大威曬啦
抵你俾人打到變屎餅

亞公角一向都好有血性，細個2,30年前沙田龍舟比賽咪又打到上新聞，果時係同沙頭角定係高流灣打

平時得罪人多
有事擺上網，以為網絡世界年青人天下大把人幫口

結果一面倒

出到去私家龍包尾

原來中大咁低質

平時得罪人多嘅結果

爬多對都輸呢

教練問題啦
教到班細嘅咁樣
唔見其他u咁樣？
ust hku edu city都好好

男子出名廢

廢還廢最緊要人品。佢地一啲都冇

潘sir咁多陰濕招數
有年國際賽落非中大學生落去啦

唔係喎，好似贏左銀盃冠軍喎

想知多啲喎，ching分享多啲嚟聽下

大專賽唔係一班畢左業既去參加既比賽咩

屌 班漁佬要搞事嘅你講乜撚都冇用啦
利申係正現場 非中大

靪報名C。是學生不是舊生

100分

更正 係黑底阿叔，賣老咋

教大班傻系個撚個扮感性
睇佢地喊睇到好想笑

第二次係亞公角個邊爆曬粗鬧cu啲人先
由散場鬧到成班人衝q落嚟
點睇都係佢地撩啊ching

俾著我係cu就收嗲扮死狗啦 亞公角都咁頂嘴

2,30年前既佢地你話因爲櫈仔打架就可能會既

喊都得罪你

隻四眼龜唔望人。唔舉中指咪冇事囉

Ching你地被人爆哂料喎又舉中指又撩皮 跟住話系其他隊舉既你當人地隻眼盲？

扒多對係初賽黎 唔知有無扣分

銀盃都叫冠軍？

一隻手就拍唔響既唔好講到班漁佬打橫行
中大仔系冇撩皮既唔會咁搞到咁啦 唔通人地參加比賽系爲左打架咩

亞公角附近有大把u啦
唔通真係其他u唔搞 係要搞cu咩

相呢

禾含都是u

不如你叫佢老母咪生佢出黎

中大仔響咩朵咁柒
如果係MOTS後比人打真係柒到冇朋友

成班大隻佬打架都幾好睇

潘教練領導有方

再激烈既比賽 , 果堆勁旅一上岸都會係攬頭攬頸飲啤酒
中大可以撩到人打交都幾撚叻仔
年年都有花生, 個名真係臭到仆街架喇
大專賽落舊生 , 限齡賽落超齡, 扒比賽落多對
想睇下仲有D咩花式出到?

人地就自己條村 , 個名聲點樣都係佢地自己既事
難為中大其他學生+alumni

潘教練幕後軍師

岩呀,打得好
打到班撚樣仆街冚家鏟

得啦得啦
知道你地跟個個大佬好撚勁啦中大仔
屌你老母啦
俾人打到仆街抵你死

你地自黑底個d唔撚講？

中大垃圾又響朵又舉中指又聊隻秋
威曬啦,我地好撚驚呀
黑底大學生

過d料等反黑跟下啦

亞公角班阿叔當自己土皇帝陀地咁款好耐
2015年端午龍舟賽果次
我哋條龍舟個個新手 埋位入耐咗d
佢哋成條船屌柒我哋仲話游水過黎打鳩我哋
所以今次睇新聞見到 真係唔駛睇內文都知係班阿叔郁手先

高質黑社會大學

係有人自稱係邊個邊個既人
最後先郁手

你估你亞公角漁佬大撚曬惡曬咩
撩事鬥非都唔係一日兩日嘅事
咁撚好打 出海打去其他國家建國做皇帝啦不如

未玩過龍舟d人唔知頭唔知路俾你咁講就可以信
玩過就知亞公角班阿叔幾撚低質
一開波就話打人撩交打
如果話先撩者賤 排隊都應該未輪到中大
好心啦 做多人哋幾十年人 咁嘅行徑
對 唔 對 得 住 食 多 咗 果 幾 十 年 嘅 飯 同 空 氣 啊

點睇玩過龍舟既人都係到屌中大黑人憎？

中大黑人憎唔代表亞公角冇問題
奇就奇在咁多年都冇人話佢哋有問題
同埋你咪捉錯用神啦我唔係中大

Ching，個場佢地扒多對男仔都輸左比港大仔（好似係）

其實中大仔 用得學生呢個名出黎比賽 係咪應該對反呢個名負責 講到比人撩 應該屌反人地？應該向人地舉中指？
如果做得呢啲 都應該預左嫁啦 唔好再用自己係學生黎博可憐 大家都係成年人 我唔相信亞公角個邊會無啦啦打你
利申 現場觀眾

唔洗煩，一係咁講大家都有問題，江湖事江湖了，江湖規矩搞點佢啦

呢單我都有聽聞 不過人地出面曬住等你埋位 你地2隻龍人數唔夠然後好似大爺咁慢慢扒出黎

講真要講打講殺就冇意思既

建議亞公角同中大搵場公開組一齊報 邊個贏咪邊個有實力囉

師兄。我都係現場觀眾

講實力無意思 , 邊有得鬥
唔係邊個快就邊個岩既
亦唔係邊個學生就邊個岩

好奇一問。中大有玩私家龍架咩？？

所以雙方都有唔岩 我都算目激所有 中大哥唔係想撩反人既都應該平息左

有啊，不過係跟其他啲龍會

搞單咁既野 唔知仲有無得跟人扒私家龍呢🤔

照計就唔會理既

出到去成日輸咪覺得佢地好似冇參加過囉

跟香港仔嘅隊玩

睇fb仲好笑有人話本地龍舟唔係以龍會友
實質就係互相眼超超
我記得之前有個post，開頭講講下好好地地，跟住就話邊隊勁邊隊勁，跟手係度嘈
然後又話邊隊d女最正，直頭開埋名

2,30年前既佢地可能係惡但係去到今時今日 有玩龍舟既人都知佢地係點 有ching講過話比佢地鬧因為新手泊位耐d 但唸下正日扒龍舟系起步點等 曬住等你又要慢慢扒出黎跟住又新手泊位 成幾隊人等你埋位比賽你話鬧唔鬧先？

上兩年 佢地扮唔知到

未同亞公角隊對過賽

如果上面幾位對中大既指控係真
我覺得中大班人仲低質wo
又扒多攬又超齡又老鬼叫其他大專點玩
亞公角班呀叔最多都係牛屎佬爆晒粗
中大直頭係陰質賤格

利申：三年大專老鬼路過

啲大學生都係受教練操控

冇還你老母臭閪， 成班得個樣嘅健身撚，持撚住有啲女喺度，懶型撩事鬥非， 最重點係咩？又唔撚夠人抽， 收收皮先啦， 會無啦啦打你？

班仔輸比港大咁多年 係燥小小嘅

網上講野又唔洗負責任嘅
人地把口鐘意講乜都得
控制唔到

亞公角同同慶惡就岀曬名㗎啦
班大學雞唔知掟，先打起上來姐
只能夠講不自量力

利申，局外人，尻吹，勿認真

有女carry咪得
仲要偷步贏埋ust

未又係聯漁龍，有大會支持係唔同啲

中大在龍舟界咁勁咩，冇乜聽過
想問阿公角輸比中大？

利申：漁民子弟，老豆以前玩龍舟

無啦啦又話埋同慶 唔係咁好喎

論偷步 港大應該叻啲

中大係聯漁咩
唔係港大仔先係咩

中大連同亞公角同場爬嘅能力都無

潘sir又贏一仗

其實大專女子季軍應該係教大啦！
Hku個舵手又離抄又起勢咁搖櫓 都贏唔到

係時間edu上位啦

上埋蘋果

港大大專賽比人投訴到連oc都無埋
講爬得快就唔知，講犯規真係港大真係獨領風騷
有年中大初賽爬贏港大，決賽輸咗
唔知邊個港大仔對住中大大叫：決賽贏先叫贏㗎嘛
咁有體育精神既隊伍
大專界龍舟真係要跟港大學野

有無興趣討論下嚟緊星期日新龍賽

可能中大仔以為初賽贏左都算

聽說有會請九江落長洲扒喎

港大大專賽比人投訴到連oc都無埋
講爬得快就唔知，講犯規真係港大真係獨領風騷
有年中大初賽爬贏港大，決賽輸咗
唔知邊個港大仔對住中大大叫：決賽贏先叫贏㗎嘛

咁佢又講得冇錯既

但咁就睇得出一隊人嘅品行囉

講品行港大邊夠中大高

真？ 邊隊請左？
又有得睇表演賽

今年龍皇盃隨時全部都係大陸仔

edu男子進步得好快

唔通初賽隊隊出新仔 中大班人出新仔真係以為自己有機會贏到

講品行 中大班人學界出名啦
港大串佢地好正常 年年都不和㗎啦

聽說。到時先知

科大點睇越爬越差

當年i 大都唔好得去邊
年年都係同一班友扒
開左隊黃金舟分左家先好似好少少

可惜 個個大大隻隻
但技術

佢地終於有高人
見往年啲主力都比較矮

睇怕你都係輸左唔抵得啦師兄
酸到

哦 ，我以為無睇一年大專隊咁勁添

人地喊關你鬼事咩 做好自己本份啦

有D漁民隊已經好多年都係全大陸仔
發夢聽過25萬一條大龍

CU仔贏初賽贏到舉曬妖又唔講下
知唔知舉妖代表咩啊？啊潘無教過你班細嘅咩叫禮貌？

咁姐係佢哋犯左咩規？
大叫犯規？

無知一問 離抄搖櫓算唔算犯規

你係到凶我冇用，落到私家龍贏先算,長洲見

利申:已grad

間真係專家啦

姐係唔洗玩啦

青 扒邊隊咁串？

相信係某傳統一線隊伍

grad左，落私家龍，又咁大口氣，大概都估到係聯漁

離抄某程度唔算，香港好少比賽會捉，除左TKO !但搖櫓一定唔得！

有冇咁囂屎

咁都可以開名屈人

ching, grad左大口氣,都可以落其他私家龍既

聯漁躺着也中槍

你quote返開名果個啦

Ching 你都口氣都唔細喎

都係鳩估姐，咪當我鳩up估錯囉，冇話口氣大唔大

中大龍嘅facebook有顯示上年佢地扒合勝龍私家龍？

又話曬馬吹雞,你地班小學生死曬去邊呀?

佢地facebook有冇寫自己跟邊個大佬咁巴閉?

死仆街中大龍學人響朵跟大佬,屌你老母個屎眼啦小學狗

係咪纖維龍落長洲玩個隊 係既超晒班啦 我投降了

大龍黎。重諗住今個星期日會見到班中

全部都抵屌，屈人偷野又串要屌，打人睇屌，齋睇唔幫手要屌，拍片都要屌 (雖然會無花生食)

只有出手阻止嘅唔洗屌

係側邊嗌。往死裏都要打呢？

衝去分開兩隊人

龍舟d人咁大隻
消防都唔敢入去

鳩估你唔估今屆大專龍皇？ 佢地都扒私家龍

中大黑幫冚家鏟賤種仆街龍最抵屌

佢地個大佬好猛料嫁
仲話係邊個個沙煲兄弟
你地亂咁講分分鐘俾呢係黑幫龍搞掂
我好撚驚呀屌你老母屎眼龍

撻朵就唔知有冇 但撩皮就一定有

唔知學校點處理呢件事呢唔知以後係咩唔會再有中大龍呢

有沙田猛人撐腰，點會收皮丫
中大小學生，記得叫你地大佬夠鐘就好落去收街數

咩叫撩皮？

想知中大撻咩朵
如果係真事成件事又唔同講法

#246幾隊人都聽到條屎眼龍響曬朵
班小學雞以為個大佬好撚勁
實際就半紅不黑冇料到

有無詳情？

班小學雞下次up個勁d既名嚇到其他人仆街
咁咪唔洗俾人打囉
未見過世面就學人響朵
依家俾人打到仆街咪抵撚死囉屎眼龍

姐係到底講左咩
留名等笑中大仔

巴打同佢地有咩仇口

中大班學生都on99
學人撻朵同人嘈
亞公角班人出名惡
啲人由細打交打到大
同人嘈損失嘅始終係班學生

利申 係亞公角大 啲人大部分都識

嚴正聲明
為昨日體育節發生之暴力事件以個人身份作出聲明及強烈遣責是次暴力事件
本人為中文大學龍舟隊潘偉明教練。昨日參加沙田香港體育節龍舟比賽，中大龍隊員被亞公角龍舟隊隊員追打，4位隊員受傷，報警送院治療，由警察處理中。
事件發生時，大部份男隊員落船比賽，中大龍舟隊的隊伍帳篷內只有數位隊員看守物資、個人財物。有現場觀眾走進我們隊伍帳蓬觀看比賽，及坐在帳逢裏的私人椅櫈。初頭只是三兩人，隊員有能力去看守財物，本著大家能夠共享龍舟喜悅一同欣賞賽事，故並沒有作出任何的阻撓。未己，開始愈加多人進入，基於帳蓬擺放隊員40多人背包，而枱椅也放了獎盃及隊員私人物品如手機，恐防引致更多外人進入帳蓬，為免瓜田李下引發更多誤會。於是我們隊員請他們離開帳蓬及不要坐在椅櫈。但不幸發生口角爭論，頃刻，阿公角趕至的隊員衝入帳篷，並將 擺滿物資以及獎盃的枱推翻。另外多名較為年輕的亞公角隊隊員圍我們帳蓬說我們不肯讓椅櫈給他們老人家坐，是欺負他們老人家，對我們隊員先以言詞侮辱，繼而挑釁動手，過程中我們隊員沒有還手，但亦有不少女隊員受驚大哭。在我得悉事件後已即時報警及通知龍舟總會職員來處理。猶幸在警員到達前，有某政府部門隊伍隊員經過勸阻對方，混亂暫時平息，在此亦向該隊伍表達萬分謝意!

當我地大部份男子隊員扒完比賽返回帳蓬，瞭解發生何事時，亞公角隊員廿多人在遠處對望，突然向我們隊員大叫: 「四眼仔眼超超望乜嘢呀! 再望打你呀」 ，現場有人大叫(絕不是中大龍成員):「乜事呀」。十多個亞公角隊隊員隨即衝來帳蓬打我地的隊員。他們甚至執起地上龍舟碳纖槳打人，亦打斷了一支碳纖槳。雖然我們很多男隊員被打傷，但我們完全沒有還手，只有保護自己身體及保護女隊員。
猶幸附近其他隊伍數十人仗義出手，勸阻及擋開後排衝至的另外十多人，亞公角隊打完人後隨即退走，警察其後到場認人拘捕了兩人，在此我再向仗義協助中大龍的坊間龍舟隊員表達感謝!
總論:
結論:
⑴ 爭吵鬥咀常見，而以和為貴。但動手打人是犯法，要負刑責。而全支龍舟隊伍動員打人更是難以接受。香港是法治社會，我們信賴香港警察會依法辦理。

⑵扒龍舟是健康運動，不是鼓吹暴力的活動。希望昨日比賽主辦單位香港龍舟總會會調查跟進事件，並嚴厲處置打人隊伍及隊員，不可姑息並助長暴力風氣，影響龍舟形象。

⑶我們隊員被打時完全沒有還手，只適當保護自己身體及女隊員安全，警察事後也只拘捕了對方隊員。因為我們隊員若還手了，便構成互相打架，是犯法刑事，學業前途盡毀。我以中大龍隊員為榮。

⑷網上流傳我地隊員向對方做"舉中指"手勢，
我嚴厲澄清:隊伍沒有任何隊員做過"舉中指"手勢。有人若為對方合理化解釋出手打人原因，可以編造很多無理原因，但舉中指是完全沒有發生過的。即使平常訓練，學生講一個字粗口也被禁止，否則即時被罸做掌上壓50下或以上。因為這是我教學生龍舟隊的基本禁令。

⑸有人說打架是源於不借櫈給老人家坐及隨後的言語衝突。坦白而言: 「不借是道理，借是人情」。而且初初借了兩三張後吸引了更多人入帳蓬，再藉只要令更多人佔據中大龍位置，影響我們比賽。再者我們有落船比賽隊員擺放了手機物品在枱櫈上。若認為不借櫈給老人家及請他們離開帳蓬，是欺負他們的老人家，並要擲我們的枱椅落河作報復。為何對方隊伍不為自己長輩安排枱櫈及帳蓬? 為何要在別人帳蓬裏以言語和暴力欺負學生? 這是絕對不能接受，希望同類事件不要再發生!

潘伯伯，依家你講乜都得啦

推得一乾二淨

咩教練教出咩隊員 得啖笑

講到中大班人好似全部乖乖仔咁 唔講粗口 一路打緊出黎有冇笑住打 潘教練真係極品 撩人既所有都唔係中大人 中大永遠是對的 中大只會出乖仔

段野肯定係潘伯伯叫d學生幫手打，唔係邊有咁好文彩

推得就推

講到連訓練都唔比爆粗 你估有冇人信啊？
唔系有份聲明就叫交代嫁 潘師傅
盲嘅都知你做緊戲啦

其實咁樣講 亞公角班人都可以講話佢地推撞 啲路人走左入去打人都得啦

下，平時見開佢打殘體字，唔係親開中架咩？
Google translate 左啊？

潘伯伯廢老上年帶班濕尻學生扒私家龍個個比賽包哂尾比人369都未知醜字點寫，而家搞呢件事吾好以為你老人家侍老賣老以為個個都會同情你，人地一線龍以龍會友扒完決賽邊個贏會互相拍掌以表尊重，人地亞公角又會無喇喇郁你啲學生既？先撩者賤打死無怨，吾好講到自己好撚委屈，假到仆街

假撚到仆街 facebook有曬片啦

繼續推個波俾人啦

無還手都講得出

你地唔好咁啦 中大生唔會咁嫁 你地睇錯啦

有冇link想知佢系邊度打出黎

中大班打手呢？

老老實實 玩咁耐龍船都未試過打架 最多屌兩句就完 如果打架 香腸仔果兩隊肯定會打唔少
中大仔你地得既 比賽之餘仲可以打埋架

呀潘！假口供犯法嫁！

你有冇睇條片㗎，中大有出手咩，有片有真相，都可以屈人打，你講咩都得㗎啦

唔意外，聽說上年排好D人手已經做左大專龍王唔洗等到今年。而且CU訓練量都唔比其他U少，所以都係果句唔意外

CU出去扒私家龍果d級數不嬲都唔高，何來會有咁大口氣

講笑咩 港大班女跌落第三 中大先有機會咋

班仔年年輸咁撚多俾人 以為真係練到乜啊

仲要加個垃圾教練

班仔年年輸 年年喊

好彩今年有班女carry

安排好人手

咁垃圾教練做大專龍王，其他U既教練係算d咩？
做人大方D，輸左咪認左佢囉，咁先會有大將之風

呢兩大教練質素都幾參差，教壞曬啲學生，佢地第日去其他隊扒，因住又比人扑濕

年年都係港大贏曬咩，年年都係聯漁贏香港仔大龍咩

輸左又係到發脾氣，輸唔起唔好出黎玩呀嘛

所以成日都話有咩教練就有咩學生

睇片中大唔系冇打只系唔夠人打

輸唔起係咁嫁啦，路透社都收到風，琴日比賽U23決賽輸尻左上岸發脾氣打爛自己支槳，唔怪得聯漁一年斷咁多支槳啦

Ching 我諗你搞錯左 而家唔係認唔認輸既問題 中大贏當然值得為佢地鼓掌 而家好多人都覺得佢地串過馬撚 特別係個教練 有錯請指正

咁好力 定係支槳垃圾

可能人地大會大把贊助呢，只係覺得Ching 好酸

On9 扒斷妖一定係發脾氣？

窮丁丁，買到支槳已經好開心認真，有時候好好珍惜下d野，所有野唔係必然

差少少贏健兒 畀我都唔奮氣

所以扒斷等於唔珍惜？

比賽認唔認輸我就唔知！
我淨係見到中大打架輸左就唔認打架
話自己俾人打姐
有哂片，入廠果幾個無還拖我諗無人信！
作為教練以身作則，錯要認，打要企定！

教練話學生冇動口又冇動手，邊個信？

健兒

咁可能人地啲槳係唔會爛，扒一世都係用緊同一支

咩槳咁正
想買

OK當我話錯佢，但琴日有人現場睇果支槳係親手打斷，呢個唔會係屈佢啦掛

可能佢係掛係到裝飾呢

老老豆豆，咁多條片都唔見商人潘既存在，佢當時去左邊呢

佢宜家係fb澄清喇 想睇佢俾人屌

老老豆豆，佢打開殘體字
真心唔覺得佢識打繁體字

個page既負責人 係佢地啲自己人，唔會俾人屌佢啦
一陣啲人留言，又話事件交俾警方處理緊，唔俾人留言屌佢！
如果啲人留言係撐中大，佢地仲會唔會唔俾人留言呀？
成撚日話自己個page公平公開，係扒龍都可以發怖消息，討論平台咁，自己咪成日針對其他總會囉

可以佢識手寫嫁咋 字都唔識打

廢老會吾會用聽寫功能黎打字字都吾識隻真可悲

算啦 大專水平 心照啦

佢係邊澄清？

香港龍舟資訊網（fb)

周圍去人地會出post做乜鳩

未到終點收槳，扺輸啦
健兒起步咁閪，頭4-5板都輸緊兩三欄
俾人臨尾贏番少少

佢要為中大平反呀，唔知有無去亞公角個page度post呢呢

右2

睇左啦。個page個負責人edwin幫到出哂面啦

港大真係輸自己

乜而家啲港大仔扒到咁

早幾日無記錯見過南x mxy叔比人推過下，真係打交真係少見
但詳情真係唔太得 ，有錯勿屌

早幾年

愈搞愈肉酸，仲要煩鳩人地D隊
好心啦，仲係咁揾人同情揾道德高地
把口話報左警點點點又多多野講
人講又叫人收口
得啖笑

個單就話真誤會啫

其實係因為有相當部份人係新手
爬到隻龍舟轉唔到埋位食咗d時間
咁樣就可以大大聲屌人仲話游水過黎打柒人？
我果下又真係希望佢跳落水游過黎打柒我哋啊好撚驚啊

咁睇都係舵手問題喎🤔

事實又唔怕人講喎
決賽贏唔叫贏唔同初賽贏決賽輸叫贏？

早幾年赤柱龍王盃痴龍都無打

南x痴人仲惡到拍妖屌人

唔記得邊場，我都好耐無玩龍舟
坦白講，就算唔識完左決賽無論贏輸都會恭喜對方同其他隊握下手
好多大叔聲大大但不知幾有氣量 ，龍舟界圈子真係好細

南x大會，睇勝負都重
佢地同另一隊關係可唔可以用同區宿敵比喻 ？
而家mix係咪都係漁x贏多？頭幾年印象中掃哂
衰男子但男女子贏到開巷

我自己有幾個龍舟page都比佢洗版

咁你自己抵比人鬧啦 人地幾隊曬住等你 你就大爺慢慢出黎仲要新手咁樣泊位 咁驚返去媽媽到啦 正日扒沙田出名得上午時間扒 下午水流就退得好勁 仲有個日其他隊都有份鬧

條友淨係識喺自己個小圈子打丁

同埋最叻吹奏自己嗰邊如何如何

算啦。條友又咪井底之蛙

右2呢d垃圾隊友收妖 畀我都嬲

佢係甩左妖 定收左妖

點都好 都係跟唔齊 畀佢做尾妖有機會贏啦

終於都回應喇！

我只系轉發

師兄邊到收到風

又話自己跟沙田猛人
打埋d咁既爛仔交都唔夠打
垃撚圾

你啱

好大嘅官威呀

黑社會係咁上下質素

屎眼龍,下次學人打交記得練好d功夫先呀
仲有跟都跟個勁d既大佬啦
響個垃圾朵學人響朵
驚你老母閪咩

響朵聊打交個part呢?
仲有係邊個猛人個孫個d呢?

根本無齊過 現場睇後邊全部一直催前

亞公角個簡單既回應仲得體過中文大學教練個人身份 (不代表中文大學立場)

大學生+教練文武都輸哂俾漁民佬, 點搞架

港大個場輸自己啦 爬得咁差

贏咗咁多年 健兒仲唔奮氣啦

岩呀
出封律師信告到條黑幫屎眼龍收皮

黑社會成員呢d只係中大某代表隊成員之個人身份 , 不代表中文大學

叫個校長出黎解釋啦,用成千字打撚埋d垃圾

人地好似落埋個女仔扒，都冇野好講啦

學生最純潔
他只是個孩子啊

天后盃係中華龍舟大賽香港站
成幾隊都請大陸仔爬，實有人背後賭錢

拾x 一定請啦，上年都請，話就話唔洗錢，暗地裡都唔知比左幾多十萬

可能南x呢，南x都串串地

男女子依家似聯x 漁x 同飛x 有得fight下

黎緊長洲點睇??舊年私家龍王冇人識???

唔計捨x大陸仔
X慶 同x 漁x 都有機會攞第二組冠軍
因為今年長洲第一組比曬大陸仔霸曬
唔好問點解冇南x，因為佢地今年裝兩條中龍就知對自己冇信心，輸硬，加上內部又有問題，消防班人食左成條龍，踢走舊人。種種原因都可以令對佢地今年唔夠人砌

利申:並唔屬於以上隊，純粹個人意見

裝龍密過換妖

贏又裝輸又裝 年年都有新龍賽玩🤣

貪個盃夠大

班人連美叔呢啲老臣子都反就知呢料啦，當初引龍入室

以我所知，港大/科大/中大/教大都有grad左既人去扒私家龍主要係聯X/南X/合X/深X
（其實重有啲grad左係其他龍船會到扒私家龍或者不停遊走唔同會，聽聞黎緊個玩法係港大跟聯X，中大跟海X，科大跟南X，香港仔玩晒成個大專
利伸，觀眾一名

有冇人留意中學幾好睇
但又係南x教嘅聖x多x贏曬

南x 同飛x 反面？ 正日好似唔一齊爬

買得大賠得大

wa南圈 X慶 同X 聯x

南x係同陳富明反面姐
所以南x裝條新大龍正日自己爬翻

有邊對會同飛x有仇
除左海x仔 單方面仇恨

其實南x同另一隊除咗痴龍，係酒樓撩下交打之外，仲有無咩大鑊嘢發生過？

冇乜啦，口角多啲

酒樓單野聽講係老豆教仔？

講多啲聽下

比起贏輸, 私家龍有更多野值得去享受,
用心感受下勝負以外既野啦

拎錦旗嘅潑水時刻

呢D時間真係唔好坐係D女 /吹水佬/ 人面廣既人隔離
死撚硬

仲有樣 踢走左金毛X未講

有冇多D料爆

小弟親眼睇到

馬灣啲女

tang sm

我都有興趣知 一個話事人都比人踢左出會 仲放埋上FB

大家有無爆料啊

仲要出割𥱊聲明
Hi咁多位追帖朋友

有無人爆下料

想知加一 有無方向鳥既朋友呀

LM

可以cap圖睇睇嗎

你應該無乜睇私家龍混合喎
混合係北x，無飛x囉

原來係冷氣機真
舊帖都好踴躍喎

飛x

x夠未 開全名啦 怕西咩

，財政加副主席 原因係咩

大燃把人x又唔係只有我一個x我喺中意x

大家洗唔洗操吖今晚

今晚操啤酒

操啤多過操龍

中大邊有能力跟到海X呀，ching係咪搞錯咗

數漏左 我剩係爬私家龍

聽講，南x 有舊錢唔見左但佢兩個又唔認，所以踢岀會。爬個龍船開開心心，比錢壞事為乜？

最主要西消班人搞事，美叔都反

私家龍有咩吸引力令到ching剩係扒私家龍

江湖傳聞係咁講，我都係咁聽

咩事

合勝阿

點反

講笑姐，私家同公家都有爬

利申，老牌龍舟隊

拿，江湖消息就係咁傳，信不信由你

男子鼓又唔比佢打，踢金毛強個單野，南x西消個班想整走埋美叔㗎，連美叔個仔都唔認同南x做法

利再申，聽講

其實係未想講海勝

定係海浪

如果跟海浪就贏到啦，海浪近年勁左咁多

聽聞海浪有班後生仔跟操 唔知邊班

不過真係勁好多今年仲要裝新龍

有冇再多啲資訊

不過返到大澳正日又腳軟 好怪

咁佢個仔 阿肥仲有冇玩

創辦人之一當然有啦，不過係未佢帶頭妖就唔知喇

長洲見啦屌

二奶命 今年裝咗新龍唔知會唔會有突破呢

大澳最勁得一條

南x兩條新中龍，一條番禺比美叔男女子，一條盧志華比南x班男子，之前似話新龍賽西消班人想砌底美叔，想證明西消勁過美叔

利申多次:全部以上我講嘅資訊都係收風收返黎，未必完全代表到該會立場同睇法，請勿跟車太近

海浪上年攞到冠軍喎，贏左駿x

聯慶上年都勁左好多，贏埋同x

好似🤨🤨🤨🤨

都係亞軍輸咗比聯慶上年聯慶嗰隻真係龍王

個垃圾網俾人屌到仆街,admin關撚左個comment功能
含撚啦屎眼黑幫龍

一隊男女子，一隊男子可以同場？還是有內幕再爆多啲

利申：龍舟新手jj

我記錯左sor

長洲私家龍，頭場一定會有場新龍賽係for個年新裝嘅龍舟岀賽比下嘅，所以每條新龍都有得同場切磋

屎眼黑幫mk龍,我屌曬你地老母

講清楚好啲喎ching 一陣有人對號入座就圍屌返你喇

我就全力譴責黑社會
快d叫埋沙田反黑3隊拉曬d響朵小學狗啦

話時話搵唔返痴龍條片，典解要del？

search 赤柱龍舟大賽2016龍皇盃

有無ching有

原本仲有條長啲㗎，睇到南x班人拍妖屌人，不過而家冇咗lu

有啲野 睇完就算啦。
我仲記得當年有個page 隨心隨意寫龍舟
有位師兄留言話某大龍會唔係企扒未必贏到tim
之後俾人屌到化 留言都好似唔見埋

個場大家覺得誰是誰非？

好耐之前已經無左條片

好似聯慶揾港隊加發達龍幫手喎

一直亞軍，冇軟過

聯X咪又係請健X發X龍先贏到

有人篤學生響朵即刻del comment + 鎖post
侯姓太監真係無撚用

又一條含撚狗

啱啱喺路邊社收到可靠消息X慶龍裝新龍
以上內容都係喺路邊收到返嚟嘅咋

又裝佢地夠做啦依家

大澳最勁都係聯慶，咩隻龍係龍王啫，你當D人死架，人強馬壯

上星期 好似試過條龍

大L把人幫拖

組團萬歲

星期日試個隻係上年個隻黎㗎

🐒見保唔住十九潘，梗係即刻鎖post啦

佢del咗咩comment？有無巴打有cap低？

可能要習慣條龍掛

要贏一定要組團 打藍球都係咁嫁啦

邊似得海X，又廢又冇決心

試左唔得先想裝ja. 我諗

都叫做第二 靠自己
有體育精神過組團囉

向警員作出虛假陳述係妨礙司法公正
個白痴仔咁撚搏值得咩
你只係一個安全套黎嫁炸
間黑幫學校拎完黎祭旗自然會再搵過人教
傻尻

贏先係王道呀，年年輸扒春咩，支持組團

又有道理 要做龍王就要組團 愈大愈好

我欣賞你 唔贏咁辛苦操龍做乜 真小人好過偽君子

攞隻盃影下相幾高興呀，又話等左幾十年終於得左，真膠慶

龍王盃 天后盃咪可以同場

承蒙各位好友鼓勵和支持

交際都係一種實力

當時屌得好精彩
見到嗰位被屌人兄宜家去咗某Mix隊伍扒
前幾日沙田丙組嘅隊伍

隨心寫意說龍舟

聽講星期六飛x吊龍落海試龍，想睇佢地爬成點

冇希望冇失望

隻船都輸死啦 明眼人都知道盧志華好扒過阿盧D船
仲去阿盧到裝咩玩法

上年啲決賽
差唔多都係盧志華對盧志華咁滯
決賽接近條條都係佢出品

乜仲有扒嫁咩😱

聽講ou之前係跟佢地操而加去哂邊

去阿盧到裝 不如去盧鍋荃到試下好過 阿盧D船冇進步

係咩 講到你自己喺現場咁喎
我就記得得佢呢隊喺度鬧
驚係當初應該報警話佢恐嚇 而唔係返去搵媽咪
你估新界就唔屬香港法律管？

Ching 咁耐既野你都拎黎講 仲要講到自己冇錯咁
都係過句一隻就拍唔響既

會唔會肯試先 上年全部盧志華咁濟 試咗唔掂咪

OU唔係同白沙灣教練不和就轉左去跟聯X操龍舟
之後OU班老將畢業走 新將就唔知點la

但聽聞OU會叫埋班非學生既人參加比賽

OU既學生都有樣睇？

科大仲係咪陳sir? 好多年冇扒

似解散咗喎 比賽都唔見佢地

我覺得飛x班人係比條龍拖累左
佢地啲實力年年都唔同
一時入到第一組，一時跌到落三四組
其實飛x班老野啲實力算係堅
話曬次次都同東x龍班人平曬頭

不喜勿插，理性討論

可能驚好似同x前兩年一起步就個頭插曬水呢

x 到無咩興趣睇
各位今年比賽加油

唔係ou拉大隊走咩

wfc, 陪跑多

垃圾隊
學界只睇港中大

發現舊post好多流料，岩岩返左入去睇過曬

有冇人想知？知我先爆料

洗耳恭聽

想知

有啲長，可能講得有啲1999，有唔明或唔認同可以提岀

其實漁x龍係冇漁x份嘅，而200x年開始年年正日南x班人都係爬完屯門之後，係大龍決賽前先到香港仔落大龍，所有初賽係由龍x友 飛x 泡x龍 爬。所以每次決賽都會見到美叔打鼓。直到上年，南x班人因為屯門個邊請左大陸仔唔洗佢地幫手，所以初賽到決賽都爬曬，所以上年正日冇龍x友 飛x 同泡x龍份爬。但搞笑嘅係，上年有一鋪初賽，漁x龍 係未爬第尾嘅，佢地應該係想同 合x 一齊打 同x 落第二組，但 同x 好似賣左 南x 班人， 最尾決賽輸埋比 同x

不過今年正日，南x決定唔幫陳富明手，自己裝條大龍爬。所以今年漁x龍應該冇份爭標

利申, “聽講”

大埔大澳個邊啲料我唔清楚
我淨係知香港仔啲料

舊post 仲有單係 國際賽 點解18區係南區區議會(南x原班人馬) 爬，而唔係聯x 同x
好簡單，因為南x 搞比賽嘅場地係靠陳富明，而陳富明又要靠南x爬大龍，所以關係下先搵南x爬

全部都化聽講，勿盡信，頭盔已帶

舊post 仲有單係 國際賽 點解18區係南區區議會(南x原班人馬) 爬，而唔係聯x 同x
好簡單，因為南x 搞比賽嘅場地係靠陳富明，而陳富明又要靠南x爬大龍，所以關係下先搵南x爬

全部都係聽講，勿盡信，頭盔已帶

感覺上正日啲人想同x贏香港仔大龍多啲

ching 知唔知點解美叔唔打南X鼓嘅?

上面我有講過，因為南x啲人想整走美叔，認為美叔諗法唔岩，所以美叔應該嬲嬲地，所以唔打，專注係南x男女子。佢個仔啊肥都唔認同南x做法

正常，因為主要係啲人唔太中意南x

係

佢個仔 邊個先佢兩個仔都扒南鷹

睇x字自動腦補哂d會名

啊肥

佢樣照師兄講法 阿肥咪跟美叔去扒男女子

呢個真係唔清楚

正常黎講 唔唔認同果班人做法 就唔會佢班人玩

手掌又係肉，手背又係肉呢

今年 香港仔大龍應該好好睇

竟然反美叔真係過份咗喎

我覺得南x今年冇可能贏到同x 原因我係上面都講左

恭喜聯漁龍 裝新大龍 不過有亮點

捉🐛入💩忽

美叔上年啲賽事都走去 龍x友到打鼓

美叔冇功都有勞la，咁樣對佢都有嘅？

根本同開全名冇分別

咩亮點呀，睇唔出

Ching係南x 人？

勿認真

好多龍舟人開新連登Acc

開完花生都有好多

都冇private到仼何野

唔知今年有幾多隻組團呢？

大澳龍皇實有啦
唔係邊夠人

最少三隊

本身個隊唔夠人借人都可以理解

成條請人落嚟扒真係

唔知嗰啲龍船會本身操開嗰啲有咩感受

贏咗又點

理解唔到

有啲咩會組團 分析下

其實組團或者幾隊夾埋一齊扒冇咩太大問題，始終唔夠人先會咁做，而且水平都係差唔多唔會差太遠。
但係請大劣仔黎扒就真係完全理解唔到，俾你贏左都冇咩意義

想問下咁多位師兄 知唔知點解冇理大龍？

時辰未到

贏就乜都得la，著重拎個盃嚟J姐
理得你組團定請大陸仔
其實大家仲駛乜操龍姐

組團仲可以接受 請曬一隻大陸仔落黎扒贏左又如何 只可以講用錢買虛榮感 下個灣頭咪打回原形

識玩更係搵反香港人扒啦

好似有條叫理大電龍 不過全部都有返咁上下年紀

有d會名存實亡
上年紀冇火冇力冇新血
勝在有錢

哩個真，唔知贏咗之後佢哋好唔好意思去拎個獎

因為理大啲資源去晒其他體育項目，佢地唔睇好龍舟，寧願比晒啲資源去其他拎到獎既項目。電子龍係佢地啲學院department玩下既

D 老人家，女又J唔到，唯有攞隻龍皇盃J下啦

攞盃係其次，冠軍果條紅先係值錢！

投返十皮野岀去

宜家條紅有3萬都偷笑

同d老細交代姐
年年買一隻中龍都係咁

班底高，五洗操！

冇人爆料喇
個post好似係龍舟界岀左名

幾十歲都學玩連登
各大龍舟會會員大家好

太多人食花生喇
如果香港有職業聯賽就好喇
唔係咩香x超x龍x聯x
而係好似九江，福州咁

冇咩料講 黎黎去去都係講隻方向鳥

唔知淺水灣亞公角夠唔夠薑打9埋格黎線懲教呢

好似成日都無人報上年係咁share post
又話送旗先搞到

講開又講，南x搞淺水灣本來唔係21號，但唔知係未關反面事，改期改到同陳富明搞深水灣同一日，迫到陳富明退步取消比賽
陳富明真xx

有獎金未有人報囉

咁一定咩方向鳥同區議會搞 俾著我都報方向鳥

放工拎到時間操已經好好
邊有可能搞職業

無獎金都大把人報更加唔會搞啦
不過搞翻啲邀請賽都好睇喎
做觀眾都大飽眼福

我意思係想將龍舟發展到精英運動咁
不過都冇乜可能
所謂港隊，啲人做體能入到以為好威威，但垃圾過坊間隊

我覺得ok喎bc team另計

比曬錢比曬資源去練都仲有時輸比一線隊班阿叔 咁都叫ok咩

聽人講陳富x同強哥食佐方向鳥一大舊錢！不過我覺得方向鳥本身都係麻拿煩班人！

根本就變曬質，已經唔係以前嘅南x 可能遲幾年執埋

師兄可否爆下變成點呀？

佢地內部野，唔太清楚
我覺得姐

上年赤柱問人借龍船
屌哂鬼囉後尾

我心目中淨係A 加後生女子 先至叫港隊其他叫講隊

ching ，睇你地咁清楚應該係成員之一喔，有冇d內幕野爆下？

其實龍總女子隊都叫贏盡全港咁濟
但有無贏過漁鷹🤔🤔🤔

又好似真係無贏過
不過漁鷹好似唔係成日報

無呀 上次佢地鴨脷洲同場咪又係輸俾漁鷹

講隊好似真係有人用過個名唔記得邊隻黎

叫龍總邀請漁鷹代表香港女子算啦
想知同全世界比成績如何

有咁既事 有冇多少少講下

借龍船？咁小咩？可否爆多少少？

好似借飛天豬果隻

南鷹隻新龍唔撚掂呀嘛
m叔埋去飛天豬龍躉度借
咁當然借到啦 如果唔係就輸系哂啦
話知你搖擼功夫幾撚勁
但個隻龍船好似海虎佬有份裝
個主席咁就借左俾人 用自己錢砌翻自己轉頭
咪嬲咯

利申路邊社消息 有錯歡迎指正

方向鳥兒都幾堅，睇完中央台個節目就當「李石Q」係宇宙最強，點知奶野

這唔定隻船係得既呢 佢地未搵到點扒姐

好似話個陣度哂尺寸俾廠整
間廠理9你咩
唔夾隻船 記得有年同慶師兄有年隻新大龍(?)
隻船一下一下咁前 完全唔去 瘋狂二奶
最後靠死砌牛谷贏翻
真係世界級

講開又講 成日見啲人唔係海虎又R同慶衫著
真係好撚柒

Facebook討論區垃撚圾
理性討論又屌 開名啲人又怕得罪
唔敢爆料 打架單野仲俾人封埋留言
潘伯伯俾人拉左未

龍舟界四大傻子：
龍舟經紀潘金蓮
專撩交打洪金寶
吟詩作對艾力神
超級亂賽鄭亞發

艾力神呢排低調未開季唔洗R住

洪金寶諗唔到邊個。有無多啲提示

00後？ 洪金寶都唔識

我都唔識喎

勵x會呀

佢老人家都低調咗好多 唔好搞人啦

唔用洪金寶會唔會好啲？
洪金寶話哂都係大哥大，佢....感覺唔似喎

你唔講都唔覺，而家真係唔多覺佢有講啲咩

都一把年紀啦 仲咁好火咩 仲要咁既身形

話時話都覺得美叔堅
兩鬢斑白都有心有力
不論打鼓定揸抄搖櫓都係
記得有年尖咀國際賽幫同意仔搖左個冠軍翻黎
閒時係屋企又玩下引體
呢個歲數仲跳得玩得
有次拎大丹旗 笑笑口潑你
又知你唔會潑翻佢 真係好鬼識玩

放工準備操龍

M叔 唔打鼓唔like男子 又會幫口借龍 好似唔係咁啱劇情

真係聽翻黎借俾男女子喎好似

艾力神同鄭亞發 世界級

赤柱嗰日藍女子用李警衛果隻扒

More呀師兄

想知鄭亞發點世界級？

鴨

rxxky師兄？

飛天豬條龍應該係上年咁多隻最靚

可惜.....

唔係啦 無佢咁龍痴

好耐無見喎 拔萃大仆街

陳庭佳ching你都識,一陣操龍唔好相認

砌呀

加力! 3~2~1

我玩拔萃龍

杰出校友

rap 住扒

我見上年聯慶果隻都好去水喔

大澳聯X先最靚 私家龍威威 公家龍西西

公家組唔到團

有強勁後援 大撚把貨

組到端午贏埋 唔知贏開嗰隊有咩感覺

公家龍唔夠人啫
利申：聯慶打手

上年駿義隻龍頭都幾靚
應該洗唔少錢

無份出香港比賽個班咪入去幫拖
企扒L好似人手不足

都三隊人架 唔野少

大澳個公家龍咪又係落得幾件自己友，大部分都係海苦同講隊，吹咩，係鄧有操果D唔抵啫⋯⋯

海x要扒香港仔唔會入啦

我講大澳個膠龍比賽呀，唔係端午節

哦 明解

當年話蝦艇借人
借海虎都係出師有名你不仁我不義嘛

成隻請有吉士喎，自己有人唔落咪岸九囉，阿水仲同你操咩
利申：聯X支持者

咁多聯x支持者
今年繼續做龍王
復仇者聯盟

邊個係呀水？

冇計啦為咗要贏

講隊夠竟邊個用過

聯X專用 同X就大龍

我意思呢個名小龍有人用過 定我記錯

有人小龍比賽用過

呢個真 自己唔洗報

有位師兄係進X龍過同X玩，啲言行舉止好撚出位個喎！大家知唔知佢係邊個呀？俾啲貼士大家佢係宇宙警察嚟嘅乜都要埋嘅😂

其實成日講方向鳥姐係邊一隊？好似又惡又霸道咁

講惡當然係同x啦，講串當然係南x啦！

方向鳥都唔識 好打極有限

底已起？

師兄唔好扮唔知啦！其實都唔係好惡姐，得把口唔敢郁手，亞X角就唔同啦，講得出做得到，話打佢就打佢👍

呢方面都幾勇武下

有私怨？ 咁出名好難唔Six

細佬井底g蛙真係唔識

細佬唔識 咩宇宙警察

細佬都唔six 點宇宙警察法？

宇宙捉

唔知點解我諗到香港仔聯x

其實南x之前都有兩隻勞知华啦！唔知點解賣咗，跟住又問飛天x借，真係多舊魚，覺得好就咪撚買啦！

羅灣聯青 出咗條女子 叫講隊

又幾搞鬼

清你有份？

有隻賣左俾霸x龍，跟手人地蒲赤大攞混合第一

印象中abc龍近年麻麻喎

咪就係一年貨仔囉，佢地又係公家麻麻，扒私家混合就有d料到

我意思不論公私 確係無前幾年咁猛
人手又多左(經常見佢出兩條中龍)
依家不值一提啦 可以睇埋今年再作定論既不過

清我好似識你

冇我份 太勁

人手參差 未成氣候 無咩討論價值

呢個野咩都關佢事要加把口落去

賣得應該唔好扒 好扒就唔借賣 正常想法

今年新龍 可能有轉機

聽講今年abc係番禺裝左隻船

聽日長州 有冇師兄會到

MIX 會唔會有上面啲大叔大媽

個日見青衣有抽籤啦喎

通常請都係請男子

第十一場非常精彩
希望漁鷹女子落場砌
另外大澳組隊L後援都唔少野
海浪主場唔知有無加乘
同慶就唔洗多講呀

上年海浪主場唔錯

海浪班人扒得又齊又實淨

最緊要唔是組團

動作一致度好高
成日話人無鬥心

Respect 純正

海浪好似係比較低調嘅一隊，好似無咩負評，大澳隻組團L 同 馬我龍就好似多D野咁

無錯大澳組團L 贏左都唔知開唔開心好

聯X組團L?

仲有邊隻呀

聽日一定有各路人馬
同請淘寶貨有異曲同工之妙

舊年賽前無預警下 10 long 贏左個孤獨龍皇盃，今年開賽前落下盤喇喂

低調高手

下 唔係全部淘寶咩

點會全部

近幾年見到一致度咁高嘅隊應該得佢哋

多謝你封利是先海浪女神

講齊同一致度 海浪的確係最好 加上佢地一致地用藍色既妖

重點在動作 妖其次

明天長洲喺咪叫勞志華中華龍舟大賽？

佢地件戰衣年年都幾好睇

如果上面無講咁多
聽日真係去海浪龍躉
幫手叫頭妖抺大隻眼得喇

佢應該暗爽緊 咁多人吹捧

我浪係龍舟界清泉
引哂大家歌頌

昇華海浪

星華呀我浪個名打錯

佢地係番禺呀盧到奘隻新有撚用咩，掉錢落海有咩分別

可能好啱佢地扒呢，有啲嘢係會意想不到嘅

聽日有報男女子嗎

聽日做塘邊鶴落飛仔

混合有咩介紹

健X同北X囉⋯⋯平日都鬥生鬥死

是咪2隻都借永好龍？

其實fd底

北x人品差 屌拿媽

唔奇啦

求分享

是否消防人教出來的？

海浪啲人唔係消防？

應該喺方向鳥或是屯門鳥

屯門鳥 都係幾年時間 都幾成功
有冇師可以講下佢地點起家

另一個海x就有好多

海勝？

我有興趣班女…點做到咁無敵多啲

求指教屯門鳥

師兄 我認同你說法

關閪事

好肉酸 輸咗就揾野賴
睇fb就知

漁鷹無報既話 無須認真睇

聽日睇下發揮成點可能有驚喜
加油

師兄凡事無絕對㗎，你睇吓永好係勞知华到裝又點吖！宜家唔夠長征扒啦！不過睇上年決賽嘅數據勞知华一面倒，我都想睇吓番禺呀佬係咪一年衰過一年！

睇下方向鳥 飛苦 ABC新龍

方向鳥有兩隻新龍睇邊隻？

又未必 不過有漁鷹好睇好多

無漁鷹 又無馬灣 又無ABC

佢地一開頭就係方向鳥教下再一齊玩下咁起囉

應該都係嗰兩隊鬥

馬灣混合上年都幾撚堅下
今年係咪無報混合？

今日係長洲已經見到好多大陸仔

盧志華果隻應該冇問題
番禺盧師父果隻就

同血統

咁男女有咩睇頭

有冇手足到咗長洲？

見到好多師兄立哂架撐

今日有得睇表演

突發 會員李彩華已到達現場

方向鳥

係咪輸左新龍

李彩華 上黎攞利是

南丫北

下年再裝

今日邊隻最好？

大澳合體龍上唔上到天后盃

1線馬灣
2線南鷹
3線10long
4線漁鷹
5線超勝
6線同慶

3膽拖🤣

龍王竟然上唔到

3>4,6

無睇錯超勝1 10long2

其實第3先屬於冠軍🤣

南丫北新龍賽用拾朗班大陸支付寶
但南x 連飛x班人都甩唔到

班大陸仔玩曬啦

又見證一場收錢龍舟

好似混合都有淘寶貨

有無Ching覺得赤柱私家龍最好玩

係 一來每場6條龍 之後d龍躉又放得好睇

但啲浪好勁

邊隊？

大力仔扒南丫北

好似混合青x聯

大澳組團龍 冇曬影今日
方向鳥 患得患失食咗弗得
屯門鳥 最曬力
同X 好多生面口人 有嫌疑組隊
魚鄉X浪 有點失望
以上純屬個人意見

大澳聯x 贏？

艾力信今日好似扒北x

唔知二組盃咩成績

永好盃冠軍

Win不愧為龍王

中大加盟同慶？等睇同慶大龍夾中大阿公角

屌不打不相識呢啲

同X組嗰隊同大澳聯X組嗰隊就爭得遠啦！同X真係老友多！

係咪畢咗業去玩
吹佢唔漲

未想自爆收山住

好想睇漁鷹扒混合

超晒班好耐啦
私家龍混合下下都贏一隻 班姐妹又齊心操

比比吓賽一個浪嚟
食得到就爽yy

今日冇出啦

同意吖

赤柱最多私家龍睇

有無清淺水灣見

下一站

淺水灣撚麻煩拎紙打卡
好似幾好玩

淺水灣 到

咁樣呀 自爆邊緣

然後蒲台

今日超勝班淘寶貨咩來頭？

唔話你G!

你扒咩組別先

個日未必得閒去 梳

起床翻工丁片啦喂 06:10am

蒲台 平時搞唔掂

有大陸貨？ 超勝好似有化x龍嘅人 好似唔知真唔真

東莞恆泰

當日只扒混合有緣切礎

有人揾我幫公開

翻工先 放lunch再講淨係睇過1次賽程
Between就爆post

睇fb天后盃啲片 隻淘寶貨過終點拍哂妖咁 死翻上去啦

唔睇大陸仔 大家都咬住

平日真係難攪d
但環境真係好靚
大浪除外

雞肉腸 🍻

抽奬

d船沉完又再沉

呢度好多人想識你，唔好係度相認啦，一陣俾人起到底

有無ching記得尋日起點左右呢個位置泊咗邊隻船呢？

好似有飛X豬

唔洗估 張圖whatsapp轉載
想講出處都唔知邊位師兄影

自爆真係可以直接收山
利申同過屯門雀仔同船作賽 講大話死全家

原來海x都有幾多人留意個post

我浪

可惜尋日第二

早晚會贏的

公家咪贏 將軍澳大澳邀請賽贏咗幾年

個位好似係海浪

其實琴日 10 long 諗住好易食，點知殺出隻 super sex

Super sex

呢張相漁鷹最後

992推

估唔到可以再開帖

轉述我浪表示佢地唔習慣高調
麻煩大家高抬貴手

Ching痔瘡好返未

眼見未為真

蝕大本啦呢鑊

推到999

淘寶貨 少兩舊水 貨仔係窄啲